[爆紅] 日本高中舞蹈社錦標賽 (80年代disco風舞蹈亞軍)

跳得好齊 好型

有霸氣，正

拎第二係咪入唔到全國賽?